///

Essa pasta ATOMS serve para colocar widgets que são reutilizáveis ao longo do codigo e que são estruturas atomicas do codigo, ou seja, cumprem apenas 1 papel final, como botões, campos, cards...

///
